大陸d財經新聞原來真係咁假

變撚左侵侵跪低

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

由得佢地 到時如夢初醒先過癮

唔咁講邊有支那狗托市呀
領導走先啦

咁大個國家日日報假新聞 認真幾唔知羞愧下

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

財經新聞話TRUMP向支那投降

真係好仆街

巴打錯post?

大陸得小偷係真

勁，可以扭曲事實

自製消息》領導出貨〉露底再跌 無限loop

係 隔離台有post講黨報日日作新聞

係啊 所以大陸d小股民成日唔知發生咩事
明明中國日日贏 上證都未升過

強大了我的国

平行時空

點敢唱淡呀

搵人譯做英文twitter見啦

大陸買股票，得啖笑

唱咗成幾個星期喇

點樣可以replace 香港?
資料都唔流通
人唔笑...................